[龍門食評]趁最後幾日食咗餐龍門大排檔

炒蜆：先烚後炒，少咗海水浸咸味
牛肉飯：味道足夠，不過啲肉好撚煙韌
雞煲：入味，仲要有原隻雞翼
黑椒牛柳煲：少少黑椒味，啱曬完全唔食得辣嘅牧e汁撈飯一流
牛柳口感啱啱好，冇牛肉飯嗰啲咁韌
咕嚕雞煲：冇得彈，一個字：正！
菜：清烚，冇味，落少少調味料會更好
白飯：食到大排檔嘅口感
不過煲入面嘅配菜真係好多，好似唔使成本咁上
牧e我食咕嚕雞煲個菠蘿食得好爽！
整體而言，同食大排檔差唔多，或者老闆應該行大排檔路線不過咕嚕雞煲同黑椒牛柳煲啲肉可以整細啲，感覺上好快食曬
呢餐我俾80分，事關牛肉真係扣曬分，太韌

張老闆加油

其實真係唔難食

等睇你比人話打手、聾粉、pr

你收咗幾多錢食哩餐飯

南亞仔搞掂左龍門後水都唔上

晏晝嘅炸豬扒飯

南亞仔：mission completed

PR 聾粉 聾衞兵 打手 富臨員工 自己揀一樣

Push

自從張老闆profit 少咗
無再俾錢你出打手post
少咗你啲膳稿
近排再去龍門Facebook睇佢派飯卷俾啲學生
反而對龍門無咁反感

你唔好再幫佢倒米就得
Thx

陳雲pr

倒貼咗幾舊

咁我算唔算打手

我畀咗次機會佢，去咗食佢個羅漢齋
茶餐廳嚟講算唔hea

南亞仔就出

佢個雞煲都好正

我以前淨係食卡邦拿個飯
坦白講佢俾到驚喜我

原來出咗

瓏瓏>66

其實討厭南亞仔hard sell同憎龍門點解唔可以分開

同我舊時食都真係爭幾遠
有進步

facebook班人肯定冇食過

班黃店小學雞

方便追post, blocked

佢搵蘋果拯救隊之前我冇食過

我之前食係凍扒
啲人又串
但係佢都畀人批鬥到咁喇，決定畀次機會佢
係好咗好多，態度又唔差
茶餐廳嚟講乾淨企理

不嬲對龍門無乜特別意見
而渣哥就當黑店無幫襯

但自從南亞仔日日出打手post 真係覺得煩
好似全世界啲黃嘅小店都唔使撐
講到唯我獨尊咁

啲post 又嚟嚟去去都係嗰張doggie 同單車memes
一有人不滿龍門就屈渣狗
煩撚到閪咁
嚟嚟去去只係識話渣哥碎牛飯
但龍門keep住出事嗰啲post 就俾人屈五毛渣狗PR

身為一個推廣龍門嘅人但形象咁差
好難唔影響人地對龍門嘅感覺
正如香港人旅行做閪客啲外地人都會對香港有壞印象

我食過一次 普通咁啦

仲有10/10
南亞仔見到要收儉下啦

龍門d野 大大份係問題之一

張老細 成本控制

龍門其實對得住個價錢啦根本，班友都唔知屌乜撚

條友會改先算啦
俾人屌咗成年都係改唔到亂屈人渣狗啲衰嘢
你估真係個個唔食龍門係因為張老闆做嘅嘢咩
係因為南亞仔倒米咋

以前難食，退出黃圈

至少無南亞仔咁亂屈人渣狗is ok

茶餐廳，想要米芝連咁？

推

好似上唔到熱門

是咪因為太夜

唔夠人流

支持龍門之後再開

希望

瞓曬

成哥呢？

佢穩住間尖咀店先啦

收到

幹部還沒有發工資呢！

究竟是咪閂

要針對佢嘅 佢呼吸都可以屌

應該淨番老尖

希望可以

好過冇

咁你不如問下連登仔憎中國致府同憎中國人點解唔可以分開啦

Agger

咁又未去到咁極端⋯

又嚟幫張老闆倒米

你講閪杰未出糧俾你?

講真, 你叫埋你班FRD唔好亂咁屈人渣狗...已經可以扣少好多印象分...
個風氣根本變哂, 唔撐龍門就一定係渣狗五毛咁...
你見之前月餅盆菜POST, 成堆人衝出黎係到屌個樓主(受害者), 真係勁反感

btw食緊飯時真係見到有人買盒雞仔
好貴，口罩又冇用

呢兩日連續兩晚都去食
好難得見番龍門出面要拎位
而且有番19年個陣 全部人等好耐都冇怨言個個狀態
唔同左既係龍門D野改善左好多
見隔離枱食海鮮都好大碟

2年黎一直keep住有幫襯
老實講亦中過唔少伏 米芝蓮個淡湯
亦覺得老細做過唔少柒野 派飯比廢老、不務正業賣武肺棒
但我都係希望之後可以一路食落去
頂住呀 我信你信到最後

武肺棒我有用

啲雞仔好崩 btw買咗盒

米芝連湯真係好壞參半

米芝蓮湯有D係幾好。南瓜湯粟米湯我最喜歡。

我自己中意薯仔湯

Btw 而家去hktv mall 買 好貴

幫你呢邊推埋

屠左幾日龍 入黎支持下
星期六有去尖食

今晚再戰

終於醒

個牛肉飯係咪極上牛肉飯嚟？

係
韌撚死

睇落似吉野家嗰種

的確同嗰種差唔多不過味道濃啲

你捧殺到貢出面，唔算打手扌立

邊件blocked user喺到吠

我

又吠

學犬哥你吖嘛

早幾日去食鐵板餐 88蚊有兩隻雞翼, 一塊牛一塊魚, 勁撚多薯條cls

雞樂系列

其實有幾多個雞樂

好似有大雞樂、細雞樂、死雞樂三個

我都買咗 焗爐焗10分鐘已經燶燶地
見google form話要焗20分鐘

變烏雞

你食咗未

聽日攞

今晚堂食？

荃灣都多人

是

睇下撞唔撞到你

前幾日喺尖沙咀食咗鐵板餐幾正
不過蜜糖雞翼麻麻地 唔似蜜糖

尖沙咀未執？

潮流黎

仲喺度啊 之前執嘅係銅鑼灣

唔係點顯得自己深黃

茄汁咁

你又食

agger怪怪地

佢不如轉瑞士雞翼算啦

食黑松露雞翼啦

唔係好舒服 食個常餐算

老闆得閒d個陣諗諗佢
似乎都幾多人對蜜糖雞翼有意見

利申：覺得蜜糖雞翼係全店最唔掂嘅野食

原來唔止我覺得蜜糖雞翼個蜜糖怪怪地

早餐個茄湯好鬼鹹
食咗兩三次都係咁
但之前一直食都冇問題
唔知佢係咪換咗廚師落手好重

未食過早餐

我都覺得要

我好多時都過咗早餐時間先叫早餐

我最早都12點先去到 點會仲有

坦白講睇圖都好唔吸引
尤其是碟蜆

賺藍屍錢=偽黃；賺黃豬錢=人血鏝頭

一樣有㗎
畀貴啲渣嘛

咪即係常餐

佢食到一半先影 係咁上下

未，尋日下晝去下午茶爆撚晒場

希望張老闆見到

佢有mon po

去攞飯券再食多次？

會員編號：13395
會員名稱：Merci_Arsene
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：留言指責反送中抗爭者「講真真係玩大左」。
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

講慣咗叫早餐
佢餐牌係咁寫

又好似係wor

好少去CWB
去龍門食過兩次
覺得D野其實唔難食
不過係油左D
繼續努力啦~

CWB執咗

到未？

食完走咗

咦，tag錯人

ching到未

我都奇怪 你做乜咁問

你到咗嗱？

我應該18:30前到

食緊

想知樓主係咪一日三餐食龍門

三日一餐得唔得

咁早收工嘅

食tea

Ching走咗未？

走咗

好多人加唔夠人手

支持
完全唔明啲人憎龍門做乜9

唔明盒碟頭飯盒有乜問題

個咕嚕雞球真係幾正
會再去試埋椒鹽鮮魷 張老闆加油呀

今日見到隔離個師奶叫左
屌你個賣相都幾正

agger咕嚕雞球

好肚餓

鮮魷要同老闆預訂先
隨時冇

食過兩次瓏瓏雞煲
舊舊雞都係切雞中翼上面嗰part
中大伏

龍門尖咀及沙田店仲撐得住

好撚興奮呀

我係雞中翼左右兩邊分開

民聲冰室 正式加入渣家軍

荃灣店聽日重開
下月左右都可能有大排檔食

重開係做到租約期滿定係繼續做落去

免費都唔會食中過一次伏夠

應該都係見步行步
睇下到時捱唔捱到先再算

唔知係好事定壞事
希望佢真係計得掂條數